美國最終會唔會因為黑人而亡國

事實同數據都證明極大部份黑人對社會發展冇咩貢獻
而佢地birth rate咁高，好快會成為主流人種
咁落去，美國都真係會亡國

唔係黑人...係左膠

係就好
到時我國成為世界一哥

唔係跟能力去提拔人才
而係跟人種、性取向等
某程度上都好腐敗 遲早仆街

美國打完內戰都未亡國

咁少事點亡國
黑人政變十幾年一次
次次自動玩完今次玩多排頂到夏天炎熱先啦

南非化

傻啦
美國種族問題嚴重咗好耐
咪又係世界最強國

窮人都係世界主流人種
中國13億人有一半月入少於1000

其實美國黑人既birth rate吾高

覺得美國愛國者要有兩手準備
共產左膠係唔想美國強大 搞散就最好

解體就會

快過支爆

點會唔高
Latino同nigga兩大垃圾人種生最撚多

人地美國係出名種族大溶爐，中國就出名種族大清洗，漢人洗外族，北人洗南人，有乜好比較

要睇數據吾係靠感覺

之前睇過pew research 個結果都係差唔多，你既黑人生得多的刻板印象係非洲到黎，美國黑人大部分都同化曬，拉丁裔新到所以出生率高，而過左幾代後整體已經變成2左右

黑人問題已經好多年啦 唔係今時今日既事

美國人要入集中營呀